在線求救 有隻貓頭鷹入左黎

如題 點樣算 好驚

唔好理佢 訓教
開大個門由佢飛走

圖

霍格華茲呼喚你

樓主額頭有冇閃電？

冇圖冇真相

圖？

而家完全唔敢出廳 關埋曬房門

你老鼠黎?

貓頭鷹唔食人架

冇圖你話飛左隻加藤鷹入來都得啦

男人老狗 驚佢擔走你條賓周咩

冇圖你話係梁振英都得啦

冇圖你話羅家英都得啦

應該好可愛

冇圖係話係痰肉鷹都得啦

冇圖你話係黎智英都得啦

冇圖係話係關菊英都得啦

睇留言笑咗

屌你班仆街 冒死影出黎

笑死我

樓豬驚撚到

屌你老母當佢貓咁就得㗎啦

好撚急尿 有無專業人士

貓頭鷹咋？驚閪咩，仲以為係真·曱甴

日頭就冇事

乜而家連貓頭鷹都有得發動技能

係咪避tg飛咗入黎呀

好罕有架 自己養la

屌你老母男人老狗咁撚細膽 切柒啦

點解會有貓頭鷹飛到入屋

這些機會

影張清啲啦

唔好開燈,會嚇到暴走,等天光自然走

清D啦屌

點解依啲機會唔屬於我

可唔可以在影張清d

打開門 開燈有無得諗

有宵夜食

樓主生人唔生膽

自細好驚寵物 咪再屌我

點解我見唔到

你住山伽

有冇人可以指一指隻貓頭鷹係邊

我好想養番隻

試下拎枝筷子對住隻貓頭鷹講：阿哇旦卡旦啦！

隻野係邊

尋晚係沙田聽到有類似貓頭鷹嘅叫聲

可唔可以影清啲
咁大個人都未見過貓頭鷹

貓頭鷹咁得意
唔洗驚啦

小心佢啲爪 好利

講你嘅地址等老鳳上門抱走佢

陣間會有個巨人同你慶祝生日

究竟隻貓頭鷹係邊...

你地真係睇到隻貓頭鷹。。。？

仲有個蛋糕

波特話有就有啦
但我都睇唔到

你死啦，貓頭鷹專啄人jerjer

你拎左封信人地會飛走嫁啦 屌 仲玩

樓主識唔識踩單車

麻瓜睇唔到

好可愛

香港無貓頭鷹, 應該人地養走失左
你keep住佢先

咩咒？

索命咒？

咁細隻都驚

求其一隻咕咕咕都大隻過佢

笑左...你驚比佢咬襯變貓頭鷹俠？

This?? 定啦呢排好似冇禽流感啵

咁可愛

睇唔到乜野